巴塞炒華維迪 施迪安頂上

【Now Sports-體育】巴塞隆拿周一晚上宣佈，辭退教練華維迪。

今次是巴塞隆拿自2003年辭退雲高爾後，16年以來第一次在季中向教練開刀；華維迪（Ernesto Valverde）在位兩年半後下台，由前貝迪斯主帥施迪安（Quique Setien）頂上，並非早前盛傳的傳奇中場沙維。

西班牙《馬卡報》報道，華維迪在周一雖然如常主理操練，但之後跟主席巴度姆、CEO奧斯卡格拉奧、總監艾比度、秘書長拉蒙柏拿尼斯開會，被告知下台的消息。

55歲的華維迪於2017年入主巴塞，領軍出戰145場取得97勝32和16負，勝率為66.9%，雖然連贏兩季西甲，但於歐聯連續兩季都被奇蹟反勝，而且上季於西班牙國王盃決賽不敵華倫西亞，衛冕失敗。

巴狗一定後悔

上季先拎完冠軍，而家仲係西甲榜首，歐聯出咗線，唔明而家炒係咩玩法

簽Arsene Wenger啦屌

基本上一早要炒，2018年買古天奴又唔識用
買的人腳用左幾億的價錢，但是歐聯4強用史詩式被利物浦大逆轉
上年仲要在西班牙盃輸華倫西亞，真係依加炒佢算好彩

點會有人諗沙維...嗰時講咗舖路比佢教卡塔爾

有咁既人腳打到咁，真係炒得遲
又成日高價買完人唔識用

終於可以睇返巴塞
話撚左有華狗係度就唔會睇巴塞波
爆血管challenge

wfc

華帥

巴迷成日話皇馬無良心
但華維迪上季先拎完西甲
而家西甲榜首同分
歐聯又未出局

屌你老母咁串？

搵邊個教巴塞都拎西甲咁濟架啦
但呢條撚樣真係完全唔識用人
古天奴破球會紀錄買返黎又用唔掂
依家迪莊又用錯哂位

條友都係做半季等Xavi番黎

牙朗又入波 佩仔又輸

係要眾人皆醉我獨醒先出位

夏天哥狗會逃返巴菜
沙維再儲下經驗先

證明自已眼光獨到
有存在感

佩仔拎盃 牙朗勁酸

嗰啲乜撚嘢良心呀,青訓足球呀全部唔知去撚晒邊

牙朗今年攞歐聯了

人腳其實唔充足

做乜疤依家咁鍾意係d中下游球隊搵教練

牙維

一齊反佢

佢自己放風先

等拼圖王回歸接手
呢啲中下游球隊教練 撻巴塞朵一定接offer
教得差或者好都可以一腳踢走 反正佢本身都唔出名

佢為一個巴迷我寧願巴塞降級都要保持人情味

贏西甲都要炒咁有人情味

嘻嘻

懶鳩有眼光囉
專請二線教頭

搵個唔知乜水上任成績就會好?

定係美斯一定要華維迪走

又關美斯事
美斯之前迷華

泰b早

2隊都一樣
邊有球隊講良心呀
球會係做生意呀，講良心？

上年輸比利物浦就要炒喇
連續兩年恥辱性被反cup 出局

上年唔炒已經執到踢埋D垃圾波

今季D 波仲衰過上年
成日俾人圍攻

疤比人反cup 入曬教練數 唔講唔知以為打痢果場華維迪有份係入面輸個on9角球

條友唔識用人已經死症
買古天奴返嚟用到佢變咗唔識踢波咁，一出去即刻fit返

有睇場波都知 華維迪排陣出問題
今季疤作客又係廢到癲 係咁岩馬德里兩隊都柒 佢係有榜首

利申返先

華維迪既戰術就係美斯
Dejong都比佢用到廢撚曬

想知新教練乜料

問題咪班大帝未訓醒

哥迪奧拿 馬天奴同安歷基都試過fail
今年施迪恩都似會皇馬攞

冇人想理你睇唔睇

今次是巴塞隆拿自2003年辭退雲高爾後